請admin見証全寶藍解釋apple pay 安全漏洞指控

如果全寶藍再唔解釋apple demo wallet 截圖
我地會好不安

根據第200章《刑事罪行條例》第161條，「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，是刑事罪行。

第200章《刑事罪行條例》第161(1)條列明：

任何人取用電腦——

意圖犯罪；
有不誠實意圖而進行欺騙；
目的是為了不誠實地使自己或他人獲益；或
不誠實地意圖導致他人蒙受損失，
無論是在他 / 她取用電腦時或在往後時間，有上述的意圖，都是違法。如果經公訴程序定罪，最高可被判入獄5年。

法庭會問兩個問題，去評定被告是否不誠實：(1) 一般合理和誠實的人，會否視被告的行為是不誠實？如果問題 (1) 的答案為「是」，就要問 (2) 被告是否知道自己的行為，會被其他人視為不誠實？如果問題 (2) 的答案同樣為「是」，在法律上，被告就會被認定是不誠實，無論被告認為自己的行為是否誠實，已無關重要。

獲益或損失不一定是經濟上的獲益或損失。第200章《刑事罪行條例》第161(2)條列明，「獲益」或「損失」不只是理解為金錢或其他財物的得益或損失，亦包括暫時性或永久性的獲益或損失。

唔該你唔好又開post啦
佢咁忙邊覆到咁多呀

下佢一下子可以出好多post 架wo
同我成家因為佢準備轉三星
緊係幫大家問淸楚
費事我報驚個陣話唔知話佢偷機定乜罪好！

樓主你覺得有會員犯緊法？
係就快D報警 ，ADMIN唔係律師又唔係警察，你想佢做乜？

轉三星
要錢唔要命？

要留証據
因佢未承認點樣得到以上資料

嚴格來講任何iphone 係電腦

無謂搞到個forum俾人告 bam咗全寶藍係最佳solution

比返部iphone人喇

LM

推

果隻an狗死性不改

話畀老師聽

好驚

我啲卡會唔會比人偷哂去用

老師 .. 先生呀.

你係咪香港讀書架老師.

點呀十點到左你搞點未呀